黃牛撚幾時死全家呀

屌你老母 睇個演唱會姐

真係好撚嬲

寧願唔睇都堅持唔買黃牛飛

正苦幾時正視下問題啊

大陸撚直接穿櫃底包哂

搞到好多真心FANS都睇唔到

煲老藕,做吓黃牛狗

炒黃牛炒到揸林寶都見過啦，點會咁易死

LMF